林奠完全無回應過烈士既訴庭

等天收

屌，個張建宗出黎陪企?

天唔收 地獄收

原來特首可以做到咁撚冷血 屌你老母

低尻能 四點出黎就係講廢話 不如死返去老母閪度早抖喇

一開頭有個女記者串佢會落地獄

人神共憤

其實都預咗佢會答Model Answer
佢開咁多次記者會有邊次係切切實實講過有用嘅嘢大家繼續加油 呢個係長期抗爭嚟

根本乜撚都冇回應過
屌 真係好重無力感
唔知可以做d 咩
和理非勇武都做過仲可以點

條友一直唔敢講野
肥仔聰，都唔再評論你英文（你力推毅進狗都唔係無原因），你講大話，轉移大眾視線個陣又詞貧，把口又跟唔到個腦，口疾疾，個樣又想笑咁
係度做乜撚嘢

冷血！

做開冷血母親

重話自己係年輕人母親

好撚嘔心呀屌你老母
祖宗18代見到都羞恥啦
仲話點樣賣港
返屋企瞓啦

其實預咗，但成個舖排非常肉x酸，3個x樣排隊輪流讀

回應？
今日既事擺明一早設局做尻班前線
佢從來無想過回應，只係諗點去分化同整死前線既人

我都無咁易比人分化！

早抖各位巴絲打
今日辛苦哂

好撚嬲